渣打股票戶口又無晒d股票

已經唔係第一次係咁

好快錢都沒埋

有無人同我一樣

大跌就會唔見貨

唔比你沽

有時候信用卡都會咁
成個月嘅信用卡簽帳記錄無咗

正常 佢SET左跌超過500點就唔俾沽

有無重新login/用手機睇?

真係好垃圾

正

重用本地銀行買股票何必呢
何況港股一池死水，去美國投資不知幾好

幾時先整返好

又可以投訴到金管局

之後唔好聽任何渣打打嚟解釋既電話

可以拖死佢班員工起碼半年

千祈唔好咁做

無事喎

咁真係要申請下

轉會啦
而家又收最低佣

但過2日d記錄會出番嚟

邊有可能 落左交易指示咪無左囉 呢排又無報導話出事